死利狗今鋪仲捉你地唔到？

打開電視，睇下你地仲有咩好講

利狗割席未

我地反利係有原因的

咪割
樓主三毛

宜家只有分無恥派同反送中派
樓豬又分化

我地利迷不嬲撐政府
吹咩

利狗好肉酸

我地利迷今次又贏

推